你地身邊d耶撚是咪都好度縮同好假好虛偽？

明明信耶撚照計份人就正正經經

但身邊識親既耶撚都度縮同好假

幼稚 虛偽

特別係因爲屋企好細個就信個d，假撚到爆

有幾假呀

一講錢就假到爆